逼不得已 才愛上了自由

唉 內向真係好難識到人

身同感受
不過你係絲應該有男仔主動打開話題

梳 唔記得利申係紅巴
有時好驚主動聊女仔會比人當狗公

即刻冇人理你 樓主寧缺莫濫

自由唔好咩，想做咩就做咩
要顧多個人好麻煩

男人就係原罪

係好 但自由得耐都想有個人可以管下我 除咗我老母之外啦當然

如果另一半係獨立同識諗又冇咩所謂
不過... 香港地有幾多...